致已經半放棄的你

［其實贏左啲乜］
［有冇諗過其實最後上前線都係你］
修訂逃犯條列只係暫緩，並沒有撤回
特首所謂道歉（實情係致歉）係好虛偽
毫無悔意，根本就係拖延時間
唔好畀我批中，林鄭月娥完左G20
未必會重推逃犯條列，但必然肯定百分百會清算示威者
無論和理非 定還是 勇武抗爭者
等中美G20後重啟貿易談判，中美釋出善意
美國自然不會對香港問題「說三道四」
反而中共趁呢個機會大舉清算示威者
當前線一個一個被捕，好似依家咁，
因為佔中 同埋 旺角騷亂案 而仍然在囚的抗爭者
亦係其中一個原因點解今次抗爭冇大台
因為全部被人拉曬
吳文遠 609遊行完入去坐
黃之鋒 617先放出黎
其他好多人仲坐緊 包括梁天琦、戴耀廷等人
下次邊個上前線？前線被人清算
再下次邊個上前線？再再下次？
如果你諗住將來移民，恭喜你 ！快啲離開呢個鬼地方
如果你諗住將來沈默，點解今時今日你要出黎遊行？
可唔可以唔好畀假希望後生仔
佢哋以為背後有香港人支持先勇往直前
如果你地諗住無痛抗爭，驚將來被人清算
呢啲其實一開始都應該已經知道（鬥唔贏共產黨）
點解要令佢哋白白犧牲
佢哋雖然為自己地方搏鬥
但同時都係為我地每一個香港人犧牲
回應開首：有冇諗過其實去到最後，上前線都係你

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！